T1 X Raiden Baekhyun Changmo

Raiden條死狗公落地獄
T1繼續0-2

唔出faker就繼續0:2啦

換埋jg

冇啦
Ellim cuzz都廢

未出佢啲新人